罕有連露台 用家無睇樓708萬購藍天海岸2房

罕有連露台 用家無睇樓708萬購藍天海岸2房
15:40 2020/08/24

"(東涌)藍天海岸2座高層H室，實用面積592平方呎，兩房間隔，屬於罕有連露台放盤。業主叫價740萬元放盤，經買家議價後，新近以708萬元沽出，平均實用呎價11959元......"

東涌....